6.12肺癌大叔同佢屋企人有嘢同我哋講！

<轉述至Frances 長文慎入>

連日來真係好感動。有住不同界別人士approach我們。對爸爸的支持、關心真係cant find a right word to describe。

親人、好友更加出心出力幫我找出警方對我爸發射橡膠子彈一刻既影片。雖然自今仍然未能找到一段清晰的影片。警方現時起訴非法集結，亦已拿了搜查令到我家搜証。希望日後改控暴動罪。可見警方決心⋯ 但係我們不會屈服，都不會灰心，因為我地都係香。港。人！

老吳身體仍然虛弱，身上被警察打傷既瘀痕仍然未退，但可幸已可行走，但精神狀態還未恢復。至於其他長期疾病，本就不是一日會好的，但不用擔心，老吳會支持落去。

現時他最關心的是受傷被捕的年青人，他們絕對是香港的未來。天下間沒有父母會容許別人槍指手無寸鐵的年青人，這點無容置疑。老吳表示，即使重來幾多次我爸仍會出黎責罵「警你老母」。總有藍絲喜歡指責當天站出來的母親或暫我爸是做戲，有收受金錢，駁出位而這樣做。但用生命黎做籌碼的我真係第一次見，佢地既初心(既然林太喜歡講初心，我用番佢比較容易的詞彙吧） 都係痛心熱愛香港的年青人。

老吳表示二百萬人遊行他無法參與，但感受到香港係這兩個星期最動人既團結。無論6.9 / 6.12/ 6.16，年青人高度的參與同參與。老吳希望我地要盡力保護他們，希望律師/ 記者/ 議員都可以幫忙。

有關連日來好多記者希望爸爸能夠出黎接受訪問，可能暫時都係未太適合，希望各位體諒。有關下列幾點可以重點一下。我跟爸爸立場都是一致，請大家必定要同心合力追究警方濫用武力，一定要address因為呢個關乎全港市民既安全。

以前會保護我們的不見得以後如是，防暴警察的制服設計非常有問題，穿上簡直係可以胡作非為。即使係鏡頭之下，又如何能識別警員身份，所謂監警制度不過係空殼。而被捕後，我和爸爸多次要求警員出示委任員，亦諸多推塘，令我們難以追究。
因此呼籲必定要集合最大力量投訴警方，盧偉聰絕對無可能可以推塘下屬 totally bullshit。

至於撤銷暴動一詞，自然係理所當然。5個人既暴動 咁Sailormoon，Millions 都係暴動片啦。

另外一定要關注醫管局的系統設有側門予以警察得到病人資料，絕對要追究到底，一人一信投訴吧！醫生本來係救人，點解要令市民連對住醫生都要戰戰競競⋯

究竟幾時開始屬於香港人的政府會變成傷害我們，會令人失望，會港人心驚膽怯的地方呢？過去發生的已經無辦法改變，但團結係我地唯一的出路，香港人絕對可以扭轉局勢！
各位 7.1 見！

~Frances 後記～
老吳係我爸爸，大家可以輕鬆開心慶祝父親節，但我爸爸仲係要臥床休息。但佢得到咁多人支持，一定一定會撐落去睇住林太落台！

P.S. 希望大家有影片要send 俾我

#向烈士致敬 #我地無贏過 #睇夠d推波記者會 #咁叻做戲可以去cctvb #老吳開心之峰歸隊 #fightforgreenman

pushh

push

推

Push

Pish

推！

push 未贏

Push 香港人多謝你爸爸

香港人未贏 係未贏過！

多謝大叔
身體有事都仲掛住班後生仔
你一定要平安好返

推 老吳係好爸爸我地會繼續幫佢搵片
香港人 唔好掉以輕心 我地無贏過 621要出黎

push!

up

大家咪撚放棄

雖然我冇片冇剩幫唔到你爸爸
不過希望佢好好休息
唔好因為呢場運動太掛心影響身子
交比我地一班年輕人
我地會努力
亦祝世伯身體慢慢回復起黎

最後當然希望個政府撤銷晒d控罪佢！

多謝 祝早日康復 與香港一同康復

睇到想喊

老吳

早日康復

pust呀

多謝你

睇到喊左...

多謝你，為我地年輕一代站出来

黑警死全家
特區狗官地落獄

咁多記者都冇片？
大家都搵下自己手機有冇影到
救人要緊，唔好嫌麻煩啊

Sailormoon果句笑左

推！！一定要搵到片呀！！！

各位知道當下要做啲咩未

推
港共政府正仆街

多謝你，肯企出嚟

真係好擔心老吳先生

比佢地拉入陣之後仲有無傷害你啊？要好好休息，希望你早日康復

愛惜多d爸爸啊

push 多謝大叔
祝你早日康復！

Push!正能量但唔係打飛機

警察唔係人係狗！仆街！

Pish老吳早日康復!

落台又點
咪又推第二個上去

最尾又變返港獨

多謝你爸爸，要早日康復，我地呢班香港人 不撤不退 救義士！

雖然好正量，但我睇到流馬尿咁
好多謝老吳燃燒生命同大家一齊戰鬥
一定要早日康復！！！

推

追究黑警，䆁放義士

祝老吳叔叔早日康復 好人有好報！
我地等你歸隊！

支持老吳
其實警方有冇足夠證據去告老吳
舉證責任點解唔係警方

minions

我地要救人先

疑似肺癌3期中槍爸爸嘅Live

我都想問 依家佢地要告人 咁係佢地要拎證據出嚟啦

冇爭取到任何野
要記住

老吳要加油！！我地支持你

學下廢老講，好人一生平安，
祝老吳早日康復

您要平安好返呀！ 多謝您！

救人要緊，但想問有冇來源？

祝老吳一生平安，
多謝你地一家為香港付出

推 黑警既所作所為唔可以咁易忘記

警方現時起訴非法集結，亦已拿了搜查令到我家搜証。希望日後改控暴動罪。

屯刀

push
加油 養好身體要緊！香港人等你歸隊！

黑警死全家!!!

好爸爸

老吳 身體第一 好好休息

老吳 我地一定撐你！

Push

祝大叔早日康復。 加油

支持住呀

加油 早日康復

支持伯伯 推到無事

pish

好感動

U

Up

Green man
香港綠燈俠

Pushhhhh

加油

其實嗰個時刻 一般人應該唔得閒影相拍片 不過如果有記者影到既 麻煩真係幫幫手

加油大叔大家等睇你康復

好好休息 義士

多謝你老吳，多謝你無私奉獻

支持住啊伯伯

以前會保護我們的不見得以後如是，防暴警察的制服設計非常有問題，穿上簡直係可以胡作非為。即使係鏡頭之下，又如何能識別警員身份，所謂監警制度不過係空殼。而被捕後，我和爸爸多次要求警員出示委任員，亦諸多推塘，令我們難以追究。
因此呼籲必定要集合最大力量投訴警方，盧偉聰絕對無可能可以推塘下屬 totally bullshit。

至於撤銷暴動一詞，自然係理所當然。5個人既暴動 咁Sailormoon，Millions 都係暴動片啦。

推

要守護住阿伯同埋其他所有被捕義士
唔好以為階段性勝利

On9黑警

加油啊

推推

多謝老吳，我哋都唔會放棄

香港年輕人慈父

祝早日康復

多謝老吳，一定要好返

多謝你位港人付出

祝康復

黑警冇一個係無辜
佢地唔會有人性 唔會停止向我地報復
一定要同佢地清算到底

大叔要保重、大叔家人也要
我們會繼續堅持，一個都不能少！

too long but have to read

我記得睇cctvb直播好似有 個旁述仲話警察上前照顧傷者

有片嘅要即刻backup
對面啲律師做嘢好快手, 佢地好撚淆底你有證據

推！
請大家唔好唔記得前線嘅付出！

抽，加油

推1

祝您快啲無事

推 已經唔係追究個別警員
當日有份係金鍾既所有警員都要追究

Keep住道火

拉人個啲都無委任證？

推 未贏架香港人

唔會忘記你既付出伯伯 推希望有人有片

推爆佢

多謝你早日康復

到你爸爸精神好啲嘅時候一定要接受返傳媒訪問，將件事傳開比更多人知！

老吳 多謝你

Puah

推 多謝你地

支持老吳一家

推 大家仲未贏，手足各自爬山

推！！！！

Respect

一日未撤
一日都唔好鬆懈呀大家

多謝你

推

老吳，多謝你對香港年青人既支持

祝早日康服

推
祝大叔早日康復
睇住條柒婆口講撤回個日

唔可以繼續俾政府任何部門任意妄為 今次如果失敗
唔敢想像係點

希望Frances 爸爸第三期唔會太痛苦 我爸爸最近都係末期病患走咗 希望好人會有好報

大推

林病落唔落台已經唔太重要，話知佢西痛，總之釋放義士同搣走暴動條柴先重要

RESPECT!

感謝你呀！！

滾動
推!

一旦市民失敗，就真係開左先例，集會遊行都可以係暴動，黑警可以濫用暴動罪拉人

拉左先，入唔入到其次，入唔到黑警唔洗負責，真係無成本可以玩野，點解唔做

祝大叔早日康復呀！
推推推！

推番上去！

老吳辛苦了
好好休息

希望會有人有片

祝老吳早日康復 多謝老吳

多謝你為我地香港既年輕人站出黎！祝你早日康復！

多謝

PUSH

無證無據點改控
完全係無證據照告鳩左先
痴撚線

push
首要任務要停止濫告義士
同埋要追究黑警責任

respect

堆

Push!

唔可以忘記

加油呀伯伯

推！幫老吳搵條片吖！

支持！

俾人射中仲要被拘捕
就黎惡過公安

推
Respect

爸爸一定會冇事！
警察死全家！

多謝你 真係有好多有心人。
我哋會加油！！！

多謝大叔！
要加油！

push，真係好感動有班父母輩撐住我地

Push!!!!!!!
希望你爸爸平安無事！！

試下搵立場 我果日睇立場live見住老吳比犬抬入去

推到有片

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於 追究黑警濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

不散!

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

多謝你希望你盡快康復

推！好爸爸！

橋上面應該有人影到，拍到，睇到

歡迎大家攞去用

可以Share落tg fb ig
印出去派/貼都得

兄弟行山 各自努力做文宣

推，多謝你

只希望佢快d醫好個病

推！！

多謝你爸爸，好好休息，早日康復啊！
我地會繼續努力

聽完李家超一堆廢言廢語
我哋應該更加清楚我哋冇贏過 一定要繼續

古有屈個盲嘅偷睇國家機密，今有屈個生癌嘅搞暴動

老吳 辛苦曬

香港人團結, 加油!

多謝爸爸
都辛苦女女你了

吳爸爸加油！

推!

阻大家一陣
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論

老吳輪到我地撐返您喇

由六月九號103萬人遊行到六月十二號警方使用過分武力大規模清場。警方越做越過份。

我draft左封信，大家過過目。
目的都係希望搵多啲人，一人一信對爆聯合國人權專員個email
請佢地就中國政府、香港政府及香港警察所使用嘅暴力及破壞人權展開獨立調查。

希望各位巴絲幫幫手，一人一信。

一人一信,寄俾聯合國人權專員

0
0

因此呼籲必定要集合最大力量投訴警方
唔該各位連登仔做下野

Push!!!

心up

Push多謝老吳！

加油！祝你爸爸早日康復，健健康康

民主爸爸 - 老吳

PUSH.

老吳要好好保重身體

老吳先生加油，祝你早日康復，精精神神
其他嘢唔洗太擔心，交俾大家

相信一定有人影到，希望大家幫手搵下自己拍嘅片